皇馬以輸波失聯賽冠軍支持加塔獨立！！！

用心良苦